=======
# Organização de palestras de uma conferência

Você está planejando uma grande conferencia de programação e recebeu diversas propostas de palestras, mas você está com problemas para organizá-las de acordo com as restrições de tempo do dia - existem tantas possibilidades! Então, você decide escrever um programa para fazer isso por você.

1. A conferencia tem várias tracks, cada qual tendo uma sessão pela manhã e outra pela tarde.
2. Cada sessão contém várias palestras.
3. Sessões pela manhã começam às 9h e devem terminar às 12h, para o almoço.
4. Sessões pela tarde começam às 13h e devem terminar a tempo de realizar o evento de networking.
5. O evento de networking deve começar depois das 16h, mas antes das 17h.
6. Nenhum dos nomes das palestras possui números.
7. A duração de todas as palestras são fornecidas em minutos ou definidas como lightning (palestras de 5 minutos).
8. Os palestrantes serão bastante pontuais, então não há a necessidade de intervalos entre as palestras.

Observe que, dependendo de como você decida completar esse problema, sua solução pode trazer as palestras em ordem ou combinação diferentes dentro das tracks. Isso é aceitável; você não precisa replicar, exatamente, o resultado fornecido como exemplo de solução.
Mas o resultado produzido deverá atender às regras especificadas.

## Dados a serem usados para teste:
Diminuindo tempo de execução de testes em aplicações Rails enterprise 60min

Reinventando a roda em ASP clássico 45min

Apresentando Lua para as massas 30min

Erros de Ruby oriundos de versões erradas de gems 45min

Erros comuns em Ruby 45min

Rails para usuários de Django lightning

Trabalho remoto: prós e cons 60min

Desenvolvimento orientado a gambiarras 45min

Aplicações isomórficas: o futuro (que talvez nunca chegaremos) 30min

Codifique menos, Escreva mais! 30min

Programação em par 45min

A mágica do Rails: como ser mais produtivo 60min

Ruby on Rails: Por que devemos deixá-lo para trás 60min

Clojure engoliu Scala: migrando minha aplicação 45min

Ensinando programação nas grotas de Maceió 30min

Ruby vs. Clojure para desenvolvimento backend 30min

Manutenção de aplicações legadas em Ruby on Rails 60min

Um mundo sem StackOverflow 30min

Otimizando CSS em aplicações Rails 30min


## Modelo do resultado esperado após execução da organização: 

#### Track A:
09:00 Diminuindo tempo de execução de testes em aplicações Rails enterprise 60min

10:00 Reinventando a roda em ASP clássico 45min

10:45 Apresentando Lua para as massas 30min

11:15 Erros de Ruby oriundos de versões erradas de gems 45min

12:00 Almoço

13:00 Ruby on Rails: Por que devemos deixá-lo para trás 60min

14:00 Erros comuns em Ruby 45min

14:45 Programação em par 45min

15:30 Ensinando programação nas grotas de Maceió 30min

16:00 Ruby vs. Clojure para desenvolvimento backend 30min

16:30 Otimizando CSS em aplicações Rails 30min

17:00 Evento de Networking

#### Track B:
09:00 Trabalho remoto: prós e cons 60min

10:00 A mágica do Rails: como ser mais produtivo 60min

11:00 Aplicações isomórficas: o futuro (que talvez nunca chegaremos) 30min

11:30 Codifique menos, Escreva mais! 30min

12:00 Almoço

13:00 Desenvolvimento orientado a gambiarras 45min

13:45 Clojure engoliu Scala: migrando minha aplicação 45min

14:30 Um mundo sem StackOverflow 30min

15:00 Manutenção de aplicações legadas em Ruby on Rails 60min

16:00 Rails para usuários de Django lightning

17:00 Evento de Networking

## Instruções
Você deve produzir uma solução para o problema acima utilizando Ruby.

No diretório raiz do repositório, você encontrará o arquivo proposals.txt, que contém a lista de palestras que deverão ser organizadas. Seu programa deverá ser capaz de ler este arquivo e processar cada uma das palestras, para que o resultado seja exibido no formato especificado no exemplo exibido acima.

Você deverá criar uma task do Rake, que deverá ser chamada para executar a sua solução (```rake organizar_conferencia```, por exemplo).

Além de verificar se sua solução satisfaz as regras do problema, também avaliaremos outros aspectos, como o design de sua solução e seu domínio de orientação a objetos. Nós esperamos que você encaminhe um código que acredite ser de qualidade, um código que funcione e que tenha sido evoluído no decorrer de seu desenvolvimento.

Outro requisito é o envio dos testes que você produziu para verificar sua solução. Os testes podem ser produzidos com RSpec ou Minitest (ou qualquer outra suite de testes para Ruby). Independente de serem feitos antes ou depois de criada a implementação, queremos ter a chance de observar sua habilidade em produzí-los e verificar as regras do problema.

Você terá **5 dias** para entregar sua solução, a contar do dia em que você receber o acesso ao nosso repositório. Após ter finalizado sua implementação, você deverá enviar seu código para o branch em nosso repositório.
>>>>>>> 26e72b63a7dc73d5991ae60596bc52bf2154f418
